SoFi費用和收費表修訂

我們的費用和收費表正進行修訂，並於2021年2月18日起生效。不用擔心，您可繼續享受無限$0佣金港股和美股交易、$0平台費和$0存倉費。我們保證，我們沒有任何隱藏費用。

請留意經修訂的收費：

保證金融資利率：HK prime + 0.5%

閣下如欲查閱經修訂的費用和收費表，請按此瀏覽。

如果您有任何疑問，請隨時與我們的客戶服務團隊聯絡。

先前係幾多
其實有無人用佢MARGIN戶口

從來冇擔心過

無知一問，想知sofi有無得day trade?
新手唔識用

有 任trade

sofi 有冇盤前/後？

唔該曬～祝今晚一齊數錢～

no

無

咁搵鬼用

SOFI公認垃圾 只啱窮撚用

連盤中都間中冇

TD最平喎
唔係咩？